時代廣場 時代革命 但冇宣言？？

文宣小隊 可唔可以趕份宣言？

請follow channel: @fightforYL727
走在最前線 為你直擊

推

我試下幫手

銅鑼灣手足即刻拆交通燈！！！！

推 宣言

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦